大家醒下！我地唔係打連儂攻防戰！而是民主戰！

請大家花幾分鐘睇完

雖然我好欣賞大家守住連儂牆的心意，我個人唔認同依個做法。

首先，今次抗爭宗旨係be water! 即係令敵人沒辦法預測我地下一步的行動。就算今次比人強拆，我們下次再貼就得！連儂牆的心意應該放在心中！你如果硬守住幅牆，只會令藍絲有目標攻擊，最終令抗爭目標由政府變成藍絲，再者一直守住只會令各位義工辛苦。

所以，如果各位想繼續做連儂牆，我認為流動形式（即紙板）更為理想。流水般不作一絲停留！果斷行動！

其次，我認為大家應該將重點放返係五大訴求和打到埋身的社會信任評分系統上！大家係咪已經忘記了幾位烈士的寄望？我們要替佢地繼續保護香港，戰鬥到底！所以，我希望各位能再用「和理非遊行、set死線、勇武抗爭」的loop同政府死鬥下去。

遍地開花有好有壞。好處在於全民化；壞處在於目標容易分散。故此我認為「集合（即以上loop)、遍地開花、集合」會更理想！

所以是時候集中火力，向政府施壓！大家做好文宣！將今個星期和下星期的行動宣傳出去！

和理為盾，勇武為劍！兄弟爬山，各自出力。永不分必！

五大訴求，缺一不可！信用系統，一定要擋！